[GYM]做單手划船動作前臂先攰點改善

跟緊呢條片做

但發現經常性前臂先攰 但背仲有餘力
背力竭之前手已經頂唔順

有無試下玩輕啲

用左手力拉咪會咁囉 , 手肘放鬆 , 軌跡係向肚池拉 , 而唔係向心口拉

唔做依個
玩其他動作

但初 , 中階 , single row 真係必做動作喎 , 有咩動作取代到 ? 唔係個個一出世就識玩單槓

埋肘
胸盡量指前
肘拉 拉過背

用拉力帶

agger 進階都必做

玩輕啲
試下手踭帶動 *技巧
帶動時
試下feel下舊lat *重點（mind muscle connection）

以下預防受傷
挺胸
望地下
脊柱記得保持中立

下次試下

試下唔好握實個啞鈴
用手指勾住咁做

建議你睇埋佢另一條片

Jeff做過兩次手術都係因為單腳row搞到條腸疝氣。

帶個頭龜先 有錯勿屌：
1.熱身做多d 個背先 eg 用拉力帶 horizontal row feel 下d肌肉
2.做輕d
3.諗住隻手吊住db only
4.try this before workout

感受下個lat
5.or 你前臂太廢 練多d

可能前臂太弱
訓練下手握力
例如Dead hang又好農夫走路個類
利申 乜都唔識 9up

我做較大重量鍾意咁做 , 不過最好做熟 bench 個動作先